［女權撚］ 女示威者疑似被男防暴扯底褲

啲女警去哂邊
wedgie咁樣侮辱女性可恥

有無片

根本係想抽水

好撚嬲啊睇到

白色底底

cls

咸濕仔

死黑警

成班都係奸淫擄掠的死皇軍，番去扯佢阿媽條啦屌你老母

明顯係比人扯底褲

死下賤皇軍囉，睇到嬲爆

警權無限大

曱甴近平

錦衣衛

推

終極核彈：防暴毆打消防員

清算全部要用鳩頭鍘侍候，或者鳩頭處以凌遲極刑，以祭比凌辱甚至至死的巴絲，屌佢老母有爺生無乸教死毅進狗

push

世界女權發言人emma watson到而家有冇出過聲？

721 831 101

為左果2-3 萬 做人渣
吊出面打工仔打4-5 年都有la

112

push到EW見到

屌

[尋人]啤梨直播有市民爆料呢位被捕女手足係咁俾狗渣波

佩洛西 都好似係女權

今日唔壓止警暴
他朝更目沒皇法

邊個黎

香港d廢閪女權組織不嬲係出黎搶著數, 唔係平權

美國眾議院長

好似啲環保團體係幫啲鄉黑呃土地賠償

Diu

冇出聲好耐

天地不容

遲啲更加出唔到
網絡23 條

上次香港又係有單扯女手足條褲
佢睇咗之後 本身放緊假都話眾議院會即推人權民主法案

咁pm比HOCC
pass比美帝

tweet 俾佢都得

曬鳩氣啦班女權撚 要出聲一早出左

沒撚到
其實香港人有個大問題
個個識投訴
沒乜邊個諗方法解決